有冇人去過太子間2nd_hair_salon?

見好多所謂ig 名人去過 想知伏唔伏